華人KOL 同網民都對Trump 選情過份樂觀

其實Trump 只係垂死爭扎

睇黎無幾耐就會一齊翻車

咪搞笑啦
侵會反艇, 中共仲唔打落水狗?

拖到12月等一州一票都贏左啦
你睇下拜登陣型依加幾撚急

因為只有連登嘅post帶比人希望

跟住慢慢開始寧願唔睇出面新聞

你當deep state 流既?

情勢唔多樂觀,其實選舉舞弊真係好難搵到證據,但希望佢搵到證據啦...

跟法律程序依家咁多官司打
12月前點可能有結果呀
依家搵到既證據太多啦
又咁多證人
有證人就要開檔案
到時又要睇cctv
點票機又話有問題
侵果邊仲日日放小小消息
慢慢同你玩
真係唔需要驚
最起馬最高法院係企侵果邊

果幾個法官先最唔想China Joe同癲婆贏

連登變左大紀元好耐啦
佢哋唔會接受呢個係兩黨一早嘅劇本

GA 個 recount 好有指標 , 如果 recount 個數同原本票數相差得大 , 就可以證明得到有選票轉移同埋部Dominion投票機有蠱惑 , 隨時可觸發全國用 Dominion 嘅州 recount

你最樂觀